雲加同alpha go捉棋 邊個會贏？

一個老謀深算
一個天外有天

迷雲條柒無背影

捉象棋？

飛行棋

波子棋都贏呀

黑暗兵法 雲加

邊個贏先得架

我

ok

雲加讓九子都照贏啦

圍棋冇得買子alpha go 有著數